## Техническое задание на неделю 6 (DAO голосование )
Необходимы реализовать смарт контракт, который будет вызывать сигнатуру функции посредством голосования пользователей.

- Написать контракт DAO
- Написать полноценные тесты к контракту
- Написать скрипт деплоя
- Задеплоить в тестовую сеть
- Написать таск на vote, addProposal, finish, deposit.
- Верифицировать контракт
Требования
- Для участия в голосовании пользователям необходимо внести  токены для голосования. 
- Вывести токены с DAO, пользователи могут только после окончания всех голосований, в которых они участвовали. 
- Голосование может предложить только председатель.
- Для участия в голосовании пользователю необходимо внести депозит, один токен один голос. 
- Пользователь может участвовать в голосовании одними и теми же токенами, то есть пользователь внес 100 токенов он может участвовать в голосовании №1 всеми 100 токенами и в голосовании №2 тоже всеми 100 токенами.
- Финишировать голосование может любой пользователь по прошествии определенного количества времени установленном в конструкторе.

## Ссылки:
презентация:
https://docs.google.com/presentation/d/1U9iOUNTx2kMJzoPa_v3LnVbf0EGK0Lbrvoa9aewNvLg/edit?usp=sharing

WEB3 
https://web3js.readthedocs.io/en/v1.2.11/web3-eth-abi.html

ethers
https://docs.ethers.io/v5/api/utils/abi/coder/

## Verified DAO contract
https://rinkeby.etherscan.io/address/0xc2cdb53036d6b5df781432b19655fef716acfa4e#code